支持不同種族，宗教自由南亞伊斯蘭教大遊行

係咪香港人要為伊斯蘭教發聲，強烈譴責黑警對清真寺既所作所為！
用香港人既腳話比全世界知班popo既行為，如果個日佢再射tg就

想攞光環就集會啦
遊行基本上必然有衝突

睇埋人哋領袖點回應先啦 唔好咁快擺人上台

唔係擺上枱，只係借機會表明香港人支持所以宗教，所以要以集會活動向國際表示對popo既行為予以譴責

要做，整合埋上次印尼女記者射眼嘅事！

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

襯今次機會connect哂全世界，香港人幫係香港既宗教同種族維護佢地在地既尊嚴同自由，民主是屬於大家的